我屌曬所有做空機構老母

屌

點解唔SH

一入張call就唱空 屌那星

高位加SH真係唔掂 分分鐘生幾個月

好在 有位入貨